有無巴打睇av鐘意女優既身材，同現實中揀女友喜好 唔一致？

比如
睇av鐘意高妹 現實鐘意矮妹
睇av鐘意大波肉地妹 現實鐘意瘦妹

我睇av鍾意睇30路 現實中意高妹

我睇AV一定要好大波

現實無所謂

冇所謂定冇得有所謂

睇av就係睇自己得唔到果啲，例如大波妹

假設現實任得你揀呢
咁兩者係咪會一樣？

睇av：身材>>>樣
現實：樣>>>身材

AV睇鬼妹現實溝港女

睇片中意瘦底，有視覺效果
但溝女中意肉地，因為好屌d

Av 瘦 唔大波
現實都係